緊急通知：schedule message

記著schedule message，或者出街前話畀你信任既人知，將你既個人資料交畀可信既朋友，出面好多拐子佬